{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012740",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장승포 오션호텔더럭스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。 客室情報は提携店の都合により変更になることがありますので、ご注意ください。 夜間は騒音を避けてください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、気をつけなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人まで基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数には1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合には追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約によって何が発生しますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により変更になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を避けてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合の対処方法はありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、気をつけなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 441
    }
}